港大校委會主席李國章: 戴耀廷是罪犯，港大不容罪犯為職員

港大校委會主席李國章周四 (30/7) 接受《南華早報》專訪表示，拒絕外間指解僱戴耀廷是政治決定的說法，並指戴是罪犯，港大不容罪犯為職員

戴耀廷與港大校友會都認為，校委會應該等到法院上訴程序完成後才作出決定，否則可能是「違反程序正義」；戴的上訴訂於明年三月開始。然而，李指如果戴上訴再失敗，要排期到終審法院審理，需時 1–2 年時間。校委會已與法律顧問討論，最終認為情況很簡單：戴今天是罪犯。

李國章指，如果戴上訴成功，將會重新審視決定。他表示，過去港大也有職員因被判有罪而被解僱，所以戴並非唯一一個受影響的職員。

得喇得喇
聽你地講野聽到厭
龍門任你搬
你話係咪係
你洗乜同我地三等公民交代
同中央交代咪得

偷冰果個仲出緊糧

漢奸後代呢

算唔算誹謗？

垃圾

幾時到呢d仆街中武肺死

政治犯，唔同罪犯

DKLMCH

判左刑期
服完刑仲係罪犯

咁港共(即係李國章有份嘅行政會議) 成日推廣接納更生人士做咩

死返去你間垃圾東亞到啦

其實就係同緊中央交代
你唔難想像班人既上頭質問佢地點解做得咁難睇
然後就有一堆相關既解釋係報紙同節目出現
基本上呢一年所有既共狗記者會 新聞稿etc
都唔係向緊香港人講

而且我地係第四等喇
警犬
高官
支那狗
香港人

帶頭岐視更新人士

又到平機會消失的時間

李國章以後會唔會台灣都冇得去
會唔會連累埋李國寶
都好，中國咁大，以後旅行咪去中國攞

不信納其真誠地更生

平機會係港共揸旗

無罪假定已死

販冰冰

有聲

呢條友英美好多物業